怕不是沒有女友而是沒有能力

上年好彩入左間大公司度做，我雖然有工作經驗就都要跟人training。由於面試入唔識人，自己又唔係好健談既人，圍唔到堆所以都係自己去食飯放工甘。training有一個女仔比我早2個星期入職，佢同我都跟住一個senior去做野。我同佢都叫有野傾，佢都問我有d野點做，我都會比d意見佢甘。
有次放工係地鐵站撞到，先知道佢同我住同一條地鐵線，之後有時ot得夜，我地都會約埋一齊放工同食野甘。大概過左3個月，唔洗training，同佢見面少左，但公司撞到都會傾下計。有次我拎例假，佢問我去邊度玩，我話無呀都係留番係香港度（其實主要原因係無錢加上想存錢做投資），佢話你份人都幾悶嫁喎，我問番去你放假去邊度？佢話長假去日本，短假去台灣，泰國韓國。我話你都幾識去玩喎，我去之後去旅行問下你去邊度玩先！（其實我唔知點答佢好）。
之後放假同阿爸阿媽喝飲茶，佢地問我幾時有女朋友，我答經濟穩定d先。我係屋企度無所事事，又唔想追長劇，又唔想打機，睇下YouTube短片消磨時間。之後睇到有人whatspp我，個女仔問我佢ot完問我一唔一齊食野。我答應左話去天后食串燒，搭地鐵幾個站就到。哥晚同佢飲左好多，佢講到話自己唔係要依種生活覺得好辛苦既時候佢喊左出黎，我比左幾張紙巾佢，話你係女仔咪好囉，搵個好男人嫁左佢咪唔洗懮囉。佢話你唔試下追我既? 我聽左打左個突，笑笑口話你痴左線定喝醉左呀？佢笑笑口話我可能醉左啦。送完佢去搭的士後，我番屋企訓係張床度諗，點計我唔試下追女仔呢？

補番個人資料，住公屋，兩老就黎退休，佢地戶口加埋我得廿幾萬左右，佢地無乜享受過所以我有錢就帶佢地去旅行食好野，唔會送佢地入安老院，會一直照顧到佢地到入土為止。

有feel就去馬啦 條女應該都好dry

咁個女同事應該都覺得你唔錯 可以發展
咁樓主你知唔知佢家底?

無能力還無能力
都可以試下努力比幸福佢

同一個好女仔拍拖
為令你有動力進步

我無問佢，但有時番工見到佢著Chanel既衫同鞋，應該幾有錢。

人地都開曬聲 都擺到明
不過最重要係你係咪真係鐘意人

話說我雖然對佢無心動既感覺，但大家有一種sense，傾計會好開心好合拍，唔洗講到好明佢都知我講乜，所以唔知係唔係鍾意佢。

見唔到佢會諗起佢掛住佢？

有啲野見到諗起到第一個會唔會想同佢講？

學好中文字先拍拖

就憑你最尾果段比個正評你

樓主同我一樣
對象係真係有 但背景同你一模一樣
買樓已經冇希望 真係唔想害左人

你咪旁敲側擊 搵下機會探下佢口風介唔介意你無乜錢囉

佢似係對你有 d 意思

但係你地了解多 d 大家係咪真係夾先啦

而且你好似對佢無乜 feel 咁

兩個人談戀愛唔係單單相處得舒服就夠

都要睇下大家價值觀夾唔夾得嚟

你嗰 d 情況 好聽就叫孝順 唔好聽就叫裙腳架啦

最重要係人地點諗囉

通常男仔唔心動，都係因為女仔外貌唔夠吸引。女仔就相反，就算你外貌唔吸引，你有其他優點，佢都有機會鍾意你。

男仔拍拖前會諗一大堆野，自己人工，前途，買樓，女仔反而會咩都唔諗，拍左拖先，信自己感覺。所以成日見到mk仔飛mk妹，女人嫁左比個比自己差既男人。

btw，你個case，條女明琳你，你唔鐘意佢，都可以當朋友，約下出街，對你冇壞，話唔定介紹靚女比你識。